HKIC 建築業議會 課程

有冇人上過D短期課程？好唔好？
想上金屬/水喉班/油漆班

應該係on9野

你中意

Training 重hea 做有一皮野堅唔堅

重有